星期日啦，喂!

星期日就快完，D女又被人溝晒，如何是好！

跳海

等下個星期日咪得！

我唔游冬泳，sorry

你個思維唔錯，我欣賞你

冇女溝，未溝仔囉